牛一 集氣

消息好壞參半
然後一浪高於一浪
最後大媽想買唔敢追貨
然後壞消息一個一個解決
最後 升到你唔信